[川河尊駒馬克羅斯]四月二十九日沙田十場日賽暨冠軍賽馬日討論區 III

喜勇駒
-血統：Mr. Prospector 5x5x3 and Halo 4x4
-DP = 7-0-7-0-0 (14) DI = 3.00 CD = 1.00
-同母姐姐 Shamal Wind 短途馬，贏過渥利盾
-預計係一匹短途馬，初出1200決定正確
-海外雖然只曾係南澳贏馬，但係亦係費明頓馬場既一場1400米listed賽事跑第三（頭馬Royal Symphony，Cox Plate 4th，亦比Show Time Mighty Boss先過終點）
-雖然二月先落地，但係兩個閘都反映到佢適應得幾快，而佢仲係三碎仔，有進步空間
-雖然本身操開既lolita釘緊牌而變左俾田泰安，但今次抽到3檔，相信早段守到好位而交出表現甚至一出即勝

錶之太陽
-上場一出即勝，賽事水準高（同場亞軍係有理共想，亦贏精益求精）
-長遠跑長啲更好，但1200都贏到，潛質優厚
-上次10檔今次7檔，搵位問題不大，更易守到二疊好位
-同場對手相對冇上次咁強，實力上更見優勢

良才
-上次排外檔沿途三疊望空，敗績可以當粉筆者抹左佢
-今次抽返內檔，理應際遇可以更好
-前仗1200米贏過，路程有證明，同場第至五名再出贏曬，證明馬匹唔係單靠形勢之助
-Zoffany仔仔偏向早熟，四碎的良才現時處於競賽黃金期，仍有一番作為

X妙算達人
-血統outbreed，上次冇藉口下三班弱組都不入三甲，唔值

呢場2，5，7

精算

彪哥呢

頭先邊隻痾屎

京京

其實點解叫做愛Q

巴西屌黑人
大屌插小菊

8R日本馬會個盤開到咁

又2

5穩p

1 11

接納

2024 連贏 沙田 星期日
第5場 連贏
13 飛霸龍
拖
1 京京千里
9 勇敢傳說

黃俊真係辣殺嚟

多謝貓巴

話咗開就開
不食言

叫下雞先

又打錯sor

中唔中都報定警
喜勇駒都打劫

我忍唔住手買左呀寶

中國已成最大贏家

老母就老母啦唉

叫雞健康

錶 飛霸 勇敢

2夠唔夠快呢

4455

迷潘

潘大賽前要休一休息

今日迷潘

不了
唔想返去飲咖啡

最後都買左柏寶

老母就老母啦

6 5 11

騎騎下唔騎

又位置q

街

發緊夢 屌

拉撚左佢啦屌你老母

點解成日都中綠寶計

又走光
力架做緊乜野呀大佬

笑撚死
點撚樣賭

遊馬河

我拉勁到...

同得福

都話正氣潘要抖一抖

Diu 3差小小

邊個話我燈

同得福 太陽

條仆街真係無法無天屌佢老母

請大家支持川河尊駒

你地唔買應該q

友風子雨又冇力

咁都有得話我

幾撚驚牙街無位 嚇死

呢隻懶馬黎，菜頭都會打全程，柏寶真係

潘唔去

今日唔記得含我全

係勁

精算達人冇place

落街買吉野家下午茶算

佢真係死撚左去啦
睇佢個騎姿真係
彈下彈下
真係

精算閃擊 咁都無

全哥出 6隻，3w3p
淨返尾場1隻

芙蓉裝感覺唔錯
應該可以等多1-2 場

我拉又好開心!!!!
拉

喜勇駒真係無

第 1 場 10 號馬 勇福星 將改負 104 磅。 (29/04 12:15)
11 號馬 火天大有 將改負 112 磅。 (29/04 12:15)
7 號馬 玩得喜 將改由騎師 史卓豐 策騎。 (28/04 12:53)
第 2 場 8 號馬 正氣凜然 將改由騎師 杜利萊 策騎。 (28/04 12:53)
第 3 場 10 號馬 琴心星 將改由騎師 韋達 策騎。 (28/04 12:54)
第 4 場 10 號馬 魅力知友 將改負 115 磅。 (29/04 13:56)
11 號馬 連利之星 將改負 110 磅。 (29/04 13:57)
1 號馬 勝得威 將改由騎師 沈拿 策騎。 (28/04 12:54)
第 5 場 13 號馬 飛霸龍 將改由騎師 梁家俊 策騎。 (28/04 12:54)
第 6 場 7 號馬 川河尊駒 將改由騎師 柏寶 策騎。 (28/04 12:55)
2 號馬 喜蓮獎星 退出競賽。 (26/04 12:30)
第 7 場 --
第 8 場 3 號馬 巴基之星 將改由騎師 布宜學 策騎。 (28/04 12:55)
第 9 場 9 號馬 愛添滿 將改由騎師 杜利萊 策騎。 (28/04 12:55)
第 10 場 10 號馬 綫路勇駒 將改由騎師 何澤堯 策騎。 (28/04 12:55)

今日邊個唔跑得 ?

新馬？

12檔，算係咁啦

In華巴 we trust

一陣三場無影

撳住入直路

祈普贏兩場g1

俾同得福頂住

有 頭關pq唉

嘩 同得福5.8倍p

美麗傳承飛數好似勁過呀旺

我買

前女騎師蔣嘉琦，今日冠軍賽馬日同咗家姐入場，嘉琦家姐唔單止同妹妹似樣，仲幾靚女添呀！原來今日嘉琦BB係幫日本一個電視節目拍攝，介紹今日大賽及香港賽馬，嘉琦透露目前都係做慈善工作 做運動跑步操弗自己，但因手指仲未好番，未騎得馬住，遲啲有咩計劃再話畀大家知。

MOLAMOLA

有，一對初出一齊走光
力架

屌 點解四重買左潘

仆街 輸剩2000

[img][/img]

原來係遊戲巴燈我3號

4季旺咁勁，跑2000都贏

又關我事

有無圖J下

太利放 點都勁啲

鋪定路去日本騎了
但騎D咩真係唔知

講下姐

一百份入面有

結婚計劃

請支持我同有得威

已被定為燈神

1q返

好難買

大利內欄

689

NIGGA算撚數啦
2檔照飛出去呀

會唔會壓地？

4季旺慢慢追啦

俊騎唔騎定掂平湖

得

要改名遊戲人生燈神

第5場完後壓地

狎了狎了

有得威千六顯神威

有個好檔會好跑啲
今次少馬應該唔難攪

壓緊了

孖Ｔ 3 場 5 佳知武仕 拖 3 喜勝駒 +
4 首飾大帝 + 6 鑽飾飛龍 +
12 鋒芒畢露 + 13 上浦福滿
4 場 10 魅力知友 拖 1 勝得威 +
3 誰可拼 + 4 旌暉 +
5 醒目名駒 $2

孖T俾史卓豐斷Q左.....

三Ｔ 4 場 1 勝得威 + 10 魅力知友
拖 3 誰可拼 + 4 旌暉 +
5 醒目名駒
5 場 6 妙算達人 + 11 同得福
拖 1 京京千里 + 3 精算閃擊 +
5 錶之太陽 + 9 勇敢傳說
6 場 1 美麗傳承 + 3 四季旺
拖 7 川河尊駒 + 8 平湖之星 +
9 星洲司令 $3

3T係咪如果又係斷頭關真係想喊.....

川河尊駒級數高柏寶勁

郭羅桂珍BB

ching識食

好睇唔好賭

識啲野

又想比柏寶呃錢
有冇人可以屌醒我

醒啦 唔好大注

好過畀田雞呃先啦

呢場有啲機

上一次放
今次呢

1.70潘jkc買唔買得過

醒呀，呢條綠寶正仆街

我頓應該100%

屌你老尾醒未？柏寶贏馬唔會有人有份架

識買一定買星洲炒米

潘仔今場應該穩

呢條仆街先係big boss拉極都冇事

郭太好撚正

拎咗簽名未

平湖之星到底食乜野
可以一次比一次重

四季旺應該穩了

除咗褲

一棍我拉ok？？

好想佢做我馬主

鳴呀

燉品

有冇圓jj先

問下容癌

肥西鵬啲肉

有
劣一劣條丁

要買

留意到輝哥條呔隻紫色就係龍船鼓響果隻

lm

四季旺無孖寶飛

唔撚係掛

佢要追馬
我自己都睇淡

/ R 6 四季旺 / 100 / 6 4 1 0 3 / 羅承傑 / 2
/ R 6 四季旺 / 88 / 6 0 4 2 2 / 四連環 / 4
/ R 6 四季旺 / 64 / 3 2 4 0 3 / 求其 / 13
/ R 6 美麗傳承 / 92 / 6 2 2 1 3 / 金雪炫男朋友 / 3

尾場知買咩了

買少少有得西先

又係你，你上次金杯都好似係咁

6號應該有place

(第五季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (5月4日 星期五 開始接受報名) 2017-18

唔鳩柒知
入閘先諗

有得PLACE

排定隊收錢啦

之後就反手買左 貓仔手影

想要西車。。我炒

三Ｔ 4 場 3 誰可拼 + 10 魅力知友
拖 1 勝得威 + 4 旌暉 +
5 醒目名駒 + 7 華美之友 +
8 川河寶駒
5 場 7 良才 拖 1 京京千里 +
5 錶之太陽 + 6 妙算達人 +
11 同得福 + 13 飛霸龍
6 場 1 美麗傳承 + 3 四季旺
拖 5 西方快車 + 7 川河尊駒 +
8 平湖之星 + 9 星洲司令 $2

綠寶同方仔個樣奸狗到

連續2場捉到隻冷買位置Q
但有冷冇熱腳 屌

容天鵬個女

仆街仔綠寶咪撚爆呀

你老尾吉野家長龍，點趕返屋企

容癌奪G1 打氣區

Ur name

最佳外燈

你仲出嚟

邊隻

傳承

龍船鼓響P得1.8

Allin 我旺

西車

...

買曬

星洲炒米！

美麗鬥美麗

我拉

尊駒 冷腳精選

天下為攻1.9p

同路有3隻

美麗開跑會 1.6 1.0

冇灰獸冇錢收呀c hing

平湖不了

win應該有1.8既

放心我都無買

1,3 q

好少玩4重 試下

川河比左柏寶

旺仔會唔會披都無

1，6，8算
平湖之星上次怪步速都頂到place
有得威明明要跑1400-1600就場場1200 上返1600搏佢有

我 睇馬

我迷旺

美麗全盛

潘頓孖寶

四季要靠追？

唔會

輕勝

旺仔唔抵玩
鐘意佢但場地又唔好 飛數又唔靚

我旺

四季d 飛靜到

45都咁好分

就係好尷尬

呀女會唔會有陰影

呢場唔買算

再串q啦

原來呀旺1600最佳時間未入過1分33
雖然時間係死數
但去到呢啲場合就唔值咁熱了

搵人打醒我
好想allin旺仔

快 搵人狂屌我

星洲goooo!!

麥維凱又嚟唔到, 咁多騎師嚟唔到既 ?

冇越洋買就七色線贏

香港旗

算喇，你當阿拉係上帝咩
唔夠級數

1齊撐西車

俾力俾力🤝🤝

西拉黎架

屌你老尾丟錢落海
唔好話美麗傳承
連美麗大師都跑贏你啦

ok?

個地都夠哂乾係真既

似旺了

今日訓晏咗唔參與了
欣賞下大賽

其實應該要搏下星州
本身隻馬1600 發揮好穩定
打呲都出盡奶力
今次搏佢再進步

3倍抵買 1 3 w各一皮

尊駒

3.2倍

呀旺閘前收肚帶呀
贏?
跑第3都當佢贏啦

1>9>3,8
3重

仆街
一堆人推我買 一堆人又打醒我

美麗傳承點會贏唔到

買平湖披好似抵過1號win

屌我買左旺拖大師 平湖

中有冇錢出馬場？

真心鍾意隻 咪買少少支持囉

All in旺

星州

我旺先勁

邊個馬主會唔入場

3倍幾 已all in

唔洗爭 啤酒田

拉，手風順，串落巴基先

God bless you

平湖之星加油牙
西鵬個女等緊你

特登set多部cam係四季旺閘箱咁有趣

輕輕鬆鬆我潘

跑咩

我潘gaol

西車又第2

做愛包尾....

旺

大潘一流

1-5
第3名好接近呀

1 5 7

西拉 同皇天

一開閘輸咗

綠寶

1 5 7 4

拿拿拿係咪呢 都話柒架啦

我頓萬歲

我估一陣排1檔既爭分奪秒都係咁走位

跑 1-5-7-4

我拉中段比有得威阻一阻，入彎又比大師封埋..
拉囝....唉

柏寶影贏

亞拉

牙拉柒到

四季旺包尾

廢閪莫雷拉

星州俾平湖頂撚死

多謝支持

綠寶頂到

平湖6.6

馬王 美麗傳承

攝隻5係第2

西車真係好撚勁

旺好似唔fit咁

呀旺果然連美麗大師都過唔到

平湖之星真係唔夠班
傳承都贏得唔輕鬆

1.9倍

係

馬王爭奪戰
美麗傳承 g1 x 3
馬克羅斯 g2 x 2

(去馬)

我頓真係世界級....

同國際賽一樣咁濟
今次仲柒多兩錢

我四重彩 美麗傳承 四季旺 美麗大師 膽拖平湖之星 川河尊駒 星洲司令.......

拉叔跑大賽又係R晒頭

美麗傳承勁撚到

上咗2000 一落嚟立腳到

壓完地都咁
車得落去馬克羅斯了

潘

我見到美麗大師頂埋佢

雷狗大賽即柒

贏馬姿態靚撚到

我頓大賽騎師，牙拉返巴西啦

中左西車但用左牙街做膽

皇天早段可以放心騎多啲，咁樣比柒俊玩死

尊駒同大師衝線鏡頭
似曾相識

牙拉害撚死隻馬

Metoo

你老味 四季旺 換人啦

柒俊當初點解會棄騎
盲既都知棄平湖第時索騎番容易D啦

有得威

今日大利前置，一出閘拉後（定唔知馬落腳慢），跟手推前，中間又定住，之後就搵位

打和啦

2000縮落黎跟都跟唔到

正仆街冚家鏟
一起步已經立

柒俊係咪弱智

增咗程啦 隻馬極立腳

潘大賽真係好正氣好勁 相反大仆街次熱門8隻馬跑尾2

真係慘
冇兩個g1

馬克羅斯 穩了

唉 柒俊之前放棄平湖之星要美麗傳承咪好
比潘搶左

垃圾井底蛙一到大賽就現形

西車成日跟係傳承後面番黎

上場雷屈9佢上2000 跑

叫胡！希望中啦

屌佢老母，佢咁騎搞撚死埋星州

屌 又跑3,4
換左個垃圾上去
估唔到西車都入到黎

全程唔想走生位

又要入錢

AGREE, 拍住頓會好D

咪就係莫雷閪害撚死隻馬囉
有女皇銀雞唔跑 迫隻馬上2000
莫雷閪個格真係好撚賤

真係好中意西車

星洲留後衝咪好囉 跟前做乜尻

目標都唔係呢場

有名你叫 柒俊

平心講上次1400M G1佢功架應該唔夠贏
但係點睇都高過平湖啦

條三重派咁少嘅

我反而覺得柒俊有風骨 跑平湖呢單好欣賞佢

一隻 g1 頭馬，一隻二班頭馬

我指既係佢後到d人以為四季旺包尾

馬克有冇1.5倍

即刻熄撚咗電視
訓教算
嬲到震

莫雷拉 我屌你 仆街死

下場重心

貓巴哭能4

人地贏馬係跟前架窩

下場都係呢兩個騎師串Q

咸成咁咪蠢,做乜跑二千
傳承都唔增程啦

土炮

其實今場已經有得追，你睇平湖就知

下場希望我同如意圓G1夢

個心碎了

西車真係俾人低估得好緊要

唔好傻啦今日咁厲放梗係跟前啦

唉，佢唔應該收慢，照放順去拍埋去頓到

美麗馬主 輸一場都換人
最尾都係變番潘狗

阿拉 叫

一子錯滿盤皆落索

因為1400有爭分

平湖真係慘 比人咁請食box

唔好咁 爭分w翻

垃圾拉

唔好話過到呀蔡幾隻
應該連蔚藍海角都跑贏你

Ching sick horse

不過 大師真係宗心到仆街

屌你老母莫雷拉
我旺兩場G1比條撚屌送撚走左

某狗唔識騎咪撚害咗隻馬啦屌佢老母

如果平湖唔進步 G3盡了

淨係屈2,3班 跑大賽賠率又唔好分

想問下世界級騎屍奠雷拉四季旺大炒垃圾拉馬狗潘頓隻過氣傳承幾多個馬位?

賓洲點解會咁

OK

頓永遠都係美麗系主帥

唔係大賽料

潘太

包尾都要做愛

等睇牙拉輸埋隻爭分

未熟透
佢咁蝕住20分都算好好了

係大仆街問題 唔關我旺事

唔慢閘就得

好撚希望佢輸埋

今季跑10場都攰了
第一次冇獎金

隻公仔馬好鳩

要怪就怪莫雷閪

蔚藍海角

btw點解5050唔跑今日既?

進步都未必有g3級數
今屆打呲馬排隊都未到佢

四季旺 大仆街

冇人要紅衣

平湖算係咁 係潘狗走位真心好勁 封路

下場，點睇貓巴，我想要

抖暑

天下為攻 紅衣

好難唔要隻1

個馬主唔識英文?潘頓同佢講野，佢避開左

然後巴基贏撚埋...
嗚阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

坐2望1

可以

1，3，6

呀蔡真係有機會贏唔到 硬係覺得太簡單

G3上到名既 跑g1頭先見佢轉彎已經散散地

..............

仲未知驚啊?

大仆街搞到四季旺冇幾場G1
馬主仲聽晒佢話 傻鳩黎

1600應該短

突然唔敢睇小幸運如意 始終隻馬仲有兩腳

仙人, 夠唔夠膽博 幸運如意

mute!!

西拉早抖啦跑包尾

中國成最大贏家

屌，支那歌

起拉 不願做西拉的奴隸

當初二班贏馬都超額完成啦
輸比萬馬奔騰兩次已經足以証明佢唔係級際賽材料

贏國

靜音先

屌 埋唔到黎又比柒俊頂撚住
跟住又上左去跟傳承
最尾先冇左第三
而加先輸個幾馬位
隻馬跑完抖暑
下季繼續進步 就係接棒架喇

我星洲呀

1.6.9先⼁乛⼁⼀⼃⼁

其實2000個場好撚勁
只不過今年撞親都好惡
休返9個星期都好合理，今場無得怪牙拉

換人啦

最好牙拉拎第二，輸個馬鼻俾我頓

未驚過

佢個跑法好似都唔多啱今日個場地喎

有無人每次見到傳承贏馬都會諗起佳龍駒，果陣佳龍駒玩到佢一楝都無

我爭必勝

望到d富二代 再望下自己

巴打

華恩庭好想拖

獸醫上

巴基都贏佢啦

6就無一級賽賽績

馬主上場比佢老點去跑2000 為左自己方便騎隻巴基 成日想霸晒D馬條死賤種

傳承愈跑愈出既

佳龍駒一哩殺哂啦
氣量 前速樣樣都勁過哂依家班頂級一哩馬

馬主聽拉講跑2000 因為條仆街有爭分奪秒
如果跑1400掃撚左啦 今日又唔駛縮程400
國際賽個次又係拉柒

部能刀羸牙拉

跑番1600咪比傳承屌打
傳承1600淨係輸比佳狗同炒飯既旺仔

唔短呀
1600走緊1800腳程
又要拉怕望空狂走
雖然賺今日場地
但蝕既比賺既更多
輸緊臨尾幾步其實好叻啦

川河尊駒好遲先望空到, 不過望空之後打得好勁

收到風
莫雷拉更衣室比狗屌緊

有冇人all in咗旺 又要入錢

因為要比位四季旺追 但佢追唔到

咁你隻馬上唔到2000
莫雷拉都唔會叫佢上啦

想知沈集成見到仆街有咩野講

我好鐘意佢 希望佢有進步啦

但

我潘回勇

點解你條飛同我一樣

天下為改

教堂老鼠無力氣

佳龍駒真係好勁

又諗起國際賽呀拉個賽後評話旺要增程
呢條友痴撚線又自私

提起佳龍駒，個心就痛

有啲回落咗
等下季

同路

好馬俾人玩死左

呢個真呀😭

西鵬唔好拎平湖之星出國遠征啦唔該

潘狗真係步速控制大師

出去柒

無咩人認同呀蔡會輸 都正常

5/9

爭分奪秒同平海應該有咁外拉咁外了

佢除左比平湖頂死
川河綠寶都隊住左佢埋唔到
佢跟返平湖後面
都穩有三甲啦

紅衣醒神win
天下為攻蝕廿幾分好難跑贏佢

潘孖寶 9/1 算了

咁你又認為邊隻會羸

5050應該高平湖兩班

好撚嬲
就咁斷送左我旺兩場G1

換個騎師先講

頭先殺左我星洲
呢場唔跑好我殺左你

莫雷拉比狗中出了

叫完上2000 有無諗過落返一哩
呢場又唔跑女皇盃

條拉想掃晒兩場G1咪叫旺上2000囉
明明跑同日1400贏面大幾倍 點解走上去同馬克鬥呀?
咪就係條撚樣要面 當初自己騎馬克柒到屎咁左賴右賴
自己另一場又有爭勝馬騎
咪犧牲旺囉

莫雷閪下場比人塞死啦屌

心痛貓巴
好彩我星洲唔會比佢騎

佢放到出黎仲頂鳩住平湖個下賤

依場又係兩大狗皇相爭

又信錯莫雷拉....

點解今日唔跑女皇盃呀

繼續比皇天擊殺操多一排
就可以去馬了

無撚曬心機

天下為攻谷草2班頭馬贏g1好似好高難度

貓巴

人地要騎平海呀嘛

個日喊咗

呀拉害人不淺

蔡約翰四重彩?

想要華恩庭

上場追落唔夠衝，1600佢自己都無馬係手 畀到盡都係得西方快車有得佢騎

不了，莫雅騎平海騎到飛起
打死都要R返隻野

呢句真 信拉啦

想買

只係提出黎比大家諗下 我都認為三隻大熱超勁
不過3 6都唔係完全無機會

睇黎大家都係希望129互串

華恩庭咁抵玩

下場要遮打盃啦
增程800 過癮

爭分奪秒係咪真係會留咁後

天皇賞

佳龍無事可以直逼步步友

美麗大師輸少少，佢老味

蔡約翰短途錦標

紅衣冇人要？

我覺得跟前，隻馬唔一定留

貓巴真心好痛咁

架妹

6 9 啦

買蔡神仙cashed

我都想知
飛數都算仲有信心

蔡頭上左水未

佢心痛？
佢連隻馬都未睇得清楚

2-3-1-4

佢今場可能一蚊都冇買呀

點會唔痛
真你即刻熄撚咗電視

冠軍騎師可以亂鳩嚟
咸成馬主又係on9

咸成應該聽牙拉講增程今日跑女皇盃
最撚衰咸成啦 今日縮落1600

無人要7?

蔡去左9號度

但望空拍傳承
個步速一時快一時慢都難
但呢場印證左佢下季跑G1真係夠爭
仲要1600-1800都岩跑
下季做星洲馬王

你最清楚

睇四季旺D飛回到咁就知閪
冇諗過閪到咁

如意除番個眼罩要留神

點會唔係紅衣

其實真係G3馬最盡

華恩庭搏冷

幸運如意

好靚

雷西試場地
今場1檔

天下為攻點輸

神仙到時拎大冧巴馬去做步速比天下

落短途啦咁大隻馬

㩗手

爭分奪妙唔算top...真心
紅衣差個騎師.....

睇死你冇買㗎啦

大賽真係好睇唔好賭

on9 全部熱到唔想買

真係好勁架喇

正正常常都頭2啦

所以天下

咁都唔算

天下唔值咁熱

單日三場G1有冇得諗

買全餐

拉真係為史左自己場場有馬跑...
旺咁樣搞一搞真慘..
佢1600有馬，就要旺上2000
到2000有馬，就要旺落1600..

係佢心目中 可能旺比起其他 真係唔係First priority

我咁冷

1>6+9

直屌如意WIN會唔會好ON9

你同天下都值！

有無買一件事

點對隻馬又一件事
就等於有得威用力架

搏Tommy拎豬1
川田智障都贏到既馬 Tommy點會唔得
仲要講馬佢新勝豬1 點講都抵玩過天下為攻好多啦

有幻想嘅馬都係會過熱架啦

/ R 7 爭分奪秒 / 116 / 8 2 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 7 爭分奪秒 / 82 / 6 1 1 1 4 / 肥豬肥豬 / 6
/ R 7 爭分奪秒 / 62 / 2 5 2 1 4 / YY長又長 / 14

擺明

咁咪好

垃圾冠軍騎師

佢根本就係拎隻旺黎sip腳

我覺得top，反而紅衣可能向下了

3 8 9

最勁1800
但香港冇1800 G1

紅衣真係搏埋最後一場

3拖1 2

叉撚住你

買2 8睇下馬算

蔚藍
搏D油長馬

幸運如意真係搏埋最後一場

天下為攻 冇得輸

買左你

去杜拜免稅店搏一搏

天下為攻

JENNY 推介2 1 8 7

1 9 一q返

抖返夠
綠寶呢場唔敢亂黎喇掛

馬克羅斯都唔係啦 牙旺點會係

我都覺得係，不過換人有可能跑到錯哂

我覺得2都幾穩

岩岩1600都搏老命

兩場第2 心諗廢既 跟住又玩日本仔D玩具

離譜敦就離譜敦啦
1,9

佢騎唔掂我啦

天下為攻 紅衣 蔚藍海角

本身紅衣
又想要番爭分

想小注blue point

拖了

5 6 pq

接納

2030 獨贏 沙田 星期日
第7場 獨贏
3 幸運如意

綠就綠啦屌你老母

潘狗成日大大力摑鳩雷神

都係唔要幸運如意算

跟

一齊帶綠帽

我都係要爭分唔要紅衣
對騎者無信心

我地兄弟互帶

紅衣係驚天下為攻

爭分唔驚啦

蔚藍海角比想像中冷

買雷神要小心
因為潘狗性格贏唔到都要頂撚死佢

開最熱就gg

忠實華生粉表示老撚都跟

綠寶去馬

大賽獎金多
佢會盡力跑
隻馬得唔得
贏唔贏到就另一回事

天下為攻啲飛咁勁

如果柏寶騎華恩庭，一定要

天下開始落飛

唉冇左dbpin 有先好睇

來了

紅衣不了

天下似鬼，今場要大仆街了

1同2最少都有q

姐係應該一齊番黎

1號個騎師難估計

紅衣天下！

1 7 9

大佬就當攻下為攻真係勁
呢個績一步登天跑豬12.9倍真心唔值

跑咩番緊工，好緊張

爭分奪秒

如意加油呀

如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!如意!!!

人緊閘

跑得近加分仲死

OK keep住update

天下為攻下次先la

蔚藍搶放

好緊張，買咗成K

天下

9 1 2

9 1 2 7

抵啦 西拉

YES!!!!!攻!!

潘真係世界級

Yeahhhhhhh

仲覺得呀拉唔係柒既係咪要驗眼

老潘大賽第二關

蔡生3重彩

天下為攻 真係犀利

唉，gg了

邊有得輸

天下為攻勁
仆街阿拉撞撚返綠仔入去

天下為攻深不可測

天下為攻cls

話咗

牙拉真係笑死人

雷閪垃圾抵撚死簡錯馬

潘頓會唔會贏哂3場...

掂 跑贏你最top 2隻

100%

單T先多9號獨嬴0.1倍..............

1 9輕鬆收息

未撚驚過你爭分

要証明咗先買就太遲啦

1:08.63

仙人求出黎講句....

今場博巴基 神經刀 殺哂

牙拉選錯馬了

祁都真係算係咁了 騎得算好好了

天下為攻勁到癲
馬主話想去海外

天下！

輕鬆😎

翩翩如果係到連P都無呀

好波！天下為攻！閪拉食撚屎

天下為攻，以奇用兵
兩隻都係蔡約翰好有潛力既馬

西拉笑撚到我😹😹😹😹

潘頓正式成為大賽騎師

個時間

留住追都贏，犀利

天下為攻真係好勁

仆街 真係贏到

奠雷拉

訓左無睇
香港冠軍騎師跑第幾

帽已戴

正式宣布未來係天下同翩翩嘅

人馬都好撚勁cls

6去燒等於自殺

爽！

蔚藍海角G1馬完全冇得跑

點解雷狗唔跟前D既..

祈普贏埋爭分，騎得算唔錯，兩場 group 第二

中晒招啦

莫雷拉G1告急！！！

下季國際賽1200米又係香港贏都得喇

單T熱到on9

4班起步 贏埋g1

on撚9 二班跳g1 即贏

贏得就田泰安啦

又塞左

幾多秒？

仆佢個臭拉返歸啦

大撚把啦呀蔡

隻9 真係大把係手...

Easy this is 蔡約翰

離譜敦 今日錫晒你

上次邊個話紅衣落緊 爭分既時代

莫雷拉累撚死爭分

天下為攻勁到，個名又型

仆街，又揀錯馬

潘
潘狗認真起嚟，雷狗只係牙晉級數

乜乜爭分12名穩 笑左

做得咁急都贏，好痴線

迷潘了

馬克羅斯

PPG贏G1好似好耐無見

上呀潘

塞完無咗帥權
難得執返又塞

莫雷拉繼續輸

潘狗同上場贏個面口差咁遠

李寶利仲要輸3班賽 G1馬

心涼到 雷閪真係廢到一個點

蔡呢三匹俾隻潘都贏

佢揀天下為攻咪爭分W

我潘型到!!! 閪拉

上星期四吹奏我攻
比人笑無證明，剩係贏姨丈

潘：太易玩了

威哥都唔知會唔會搵我去英國騎

紅衣呢.....

不過最後100米
三個騎師 邊個手鞭勁 有目共睹

翩翩 又係神仙

麻木左 心諗下場又訪問

我潘真係好撚勁

仲去英國？退役啦

我同你吹奏冇人理 乜乜爭分笑死人

你亦都可以話 G1 去恰2班馬

屌你柏寶真係柒嘅，追番幾多

好心蔡約翰咪鬼再比牙拉馬騎啦

呢排睇雷潘鬥真係好正

唔知九牛二虎之力拎返黎既平海會點呢

撞唔開阿拉

牙街好慘 又揀錯馬

天下為攻真係好勁
一早話左佢贏到爭分

屌 柏寶真係拉去人道毀滅啦
比仆街check左
跟住就棄
用布文去搏下鑽禧啦

廢拉 騎馬廢揀馬又廢 強項係刷鞋?

下場馬克真係按埋層樓

川河去馬個狠樣呃左我戴綠帽

咪又漏閘 大外一氣

等睇馬克羅斯橫掃三個2000米G1

好明顥係過鳩佢一棟啦

各位唔好gel 腳震

我頓3w g1支持區

祈禱留到最尾50先抽得最勁，隻馬又真係再迫近啲

等陣燈到雷狗win

撞左一撞 真係應該追唔到個三隻
雖然棄真係仆街

講真，我真係覺得如果比閪拉騎天下為攻會輸

爭一口氣

2個大騎師爭冠軍

不如馬會開個G1 john size挑戰盃算啦
只限阿蔡啲馬參戰

巴基 冇撚得輸 冇左某人騎 更上一層樓

Mola，平海冇左莫雅變左牙拉，後上馬佢識鬼騎

佢一定死都拍上去燒啦

屌你個閪8場潘2.8>1.9

過關飛完得返1.9

反觀雷拉

香港幾時先有隻龍王級數嘅馬？

今次buy你

Drop drop drop搞到連離譜敦都過唔到

龍王而家黎跑贏唔贏到牙

雷狗切腹啦

屌你老母阿般過關飛好撚重

贏少2個馬位算唔算贏

唔關事，潘頓騎是但一隻都會贏，牙拉揀邊隻輸個隻

買埋口三寶收工

開盤 馬克羅斯(-1.5/-2)馬位

紅衣133做既時間快過龍王啦己經

蔚藍海角做乜鳩

平海上次俾莫雅打完今場仲有冇

一齊收$🤘🏻

蔡見到邊個先係香港一哥啦 唔該唔好再益大仆街 等人以為佢真係勁

好希望無

唔想再聽起來就支持下

條孖T 3千幾蚊

日本個兩隻玩game 好似勁野黎

達羅素咁撚冷

腎仔輸幾多?

修島風七色線贏完天皇賞對腳出事

神仙:天下為攻咁樣報你都可以揀錯，問篤屎好過問你啦

龍王係贏愛跑得、恩格斯

馬有人冇

唔夠級數

山長水遠來試閘
番歐洲屈機啦

有得加凍飲

拉叔無蔡神支持點贏冠軍呀

巴基之星贏埋既話 雷閪心情會點

平海贏星洲only
自己諗

阿蔡個孫女都幾唔靚

三大練馬師各拎一個啦

請支持巴基正式登基

呢場

大摩呀蔡威完到悽涼佬

山長水遠黎試閘呢句真係笑撚死

無啦啦同幸福指數鬥燒

情迷熱杏霜 提早封王

支持

女嚟架

係 好勁

試轉灣嘛 都叫有成果

又係時候靜音

迷拉狗仲唔輸到仆街？

係同馬克鬥

平海大陸馬主返大陸啦

睇黎巴基都係咁大了

蔚藍海角黎到完全冇得跑

撐巴基落雷西面

大仆街係你以為飛得既時候又會走出黎

佢都唔靚仔啦

布宜學好似亂9咁騎咁

淒涼佬應該唔會比D咁鳩既策騎指示掛

雷狗今年豬1得一場倒屎盃？

日本人咩料

嘻嘻嘻

睇睇隻艾恩行圈 出草地 冇乜事出就要埋

而家3.6P算抵玩

四季旺

艾恩同巴基齊齊罷跑

1235啦

一陣應該冇

布宜學第一次黎香港？

睇下馬吧啦
等睇奠雷拉連巴基都過唔到比巴基笑柒佢

大雄圖內欄鼠到都有機會爭P?

綠寶直路剩係打左3鞭
見大勢已去就收工

你習慣水土未

我同屋企人講天下贏爭分
被插到仆街

巴基 不願展步 1.0倍

應該唔係

我不如搏雄鷹

日本馬中長途好有質素
分分偷到雞

你自己去人道毀滅啦
威哥搵布文去跑鑽禧啦

睇番直路 祈禱最尾分韁 右手轉左手鞭個吓勁到
唔係邊頂到條Q

此消彼長
巴基冇莫雷拉跑高d
平海用莫雷拉跑低d

你屋企神枱係咪有奠雷拉張車頭相
係你就小心了

M記加大咋

我潘會唔會3連

congratulations

巴基肯去唔係無機會

燒家會唔會底出鷹雄

射落尾口博博佢

莫雷閪廢過吳長進 湯智傑

會4連

巴基睇下會唔會又精神病

其實歐洲短途好曳
如意今場係比爭分阻姐唔係都有第4
喺香港就真係唔夠神仙啲馬跑架喇
但我支持佢出闖下
時尚風采崇山寶咪又去杜拜掂左
大運財跑鑽禧都得

In Zac Purton we trust

冇問題
想同巴基玩

尾口有無水

唔係雷狗就得喇

但係平海

巴基抵買過平海好多

1356?

諗唔到唔買潘的理由

我同屋企人講天下贏爭分
[/quote]

創谷草1200米記錄 都唔算係證明 ?

巴基啦，跟前小小就得

睇直鏡hea撚到
威哥應該好後悔又信左綠寶

R周短途獎金好un

[旺蝦王龍船鼓響]四月二十九日沙田十場日賽暨冠軍賽馬日討論區 IV

布宜學

估唔到黎得咁快

跟到咪係
最怕佢心情唔好

巴基已經變左公廁任人騎

貓巴係咪好心涼

最後

以下場次全win

我都比佢呃左

收彊破紀錄
咁都唔叫快

1 3 之後邊隻跑第三
唔計平海

見證天下為攻由初出到拎g1
好感動

照咁睇 今場拉狗又會揀錯喎

屌下日本馬先 話哂日本唔太差

蘇兆輝都棄騎

2

其實就估到佢贏唔到架喇
但第4一定有囉

1 5P得1.0

騎邊隻燈邊隻

黃晶咁收身既 ?

以前好肥架 ?

今日度馬有閪用咩 直屌達羅素啦

希望布仔騎得掂

今日無包頭

我頓

希望巴基跑得好啦

跟咗你

技術擊倒

潘頓騎師王gel

岩岩訓醒，想問四季旺是咪大炒美麗傳承捧杯？

我唯一唔鐘意腎仔嘅野就係佢太迷街

馬克羅斯 好大危機

巴基加油

唔係

可能有暗病呢

1234

冇錯
奠雷拉仲話潘狗係教堂老鼠

最後仲要買天下w

Gel定頭都得

牙頓唔去馬會死幾多人

好聽啲咪話錫馬留力囉
實情係條仆街廢柴
反正去鑽禧嘅都唔好再比佢騎

真係針

西女人

OK NOW GEL

正

大美人

潘:不了。幫蔡開路算了
以後曲尺手咁做冠軍

我真係恭喜你阿

痴心情長劍

我頓啲馬全部執二攤
到底一手飯啲人係咩事

星期三已經

巴基會贏

呀街自己都講可能簡錯馬

幾大都拖埋艾恩遺跡同達羅素

頭盔

有冇人會係大賽嫌錢腥 二千四百萬，5%

廢囉
尤其條莫xx 啦 唔開名啦

賽黃晶信父子制霸

講親仆街啲衰野都被插
應該被落降頭
求解降方法

巴基馬克

布宜學後上

話唔埋會先過奠雷拉過終點呢

佢係平日贏幾多場先有呢個數

短途蔡屈機 佢無騎開蔡馬無計
傳承都本身佢騎開啦
係唔明巴基點解係都唔搵潘試下

1400米段柱

做幾場獸醫先有呢個數

MOLAMOLA

華生唔比料點賭

好期待布宜學騎唔騎唔得起巴基

尾段廿幾秒

巴塞之星

項目編號: 1 那一件事會首先發生在 巴基之星 身上?

撞奠雷拉落馬

123

2,4 同主馬 ?

一樣既件衫 ?

賽黃晶